# timerqueue

В этой задаче вам нужно реализовать примитив синхронизации `TimerQueue<T>`.

`TimerQueue` хранит внутри себя множество пар `(v, t)`. `v` — это значение, `t` — это
момент времени.

Операция `Add(v, t)` добавляет новую пару в множество.

Операция `Pop()` блокируется до момента $\min\limits_{i \in Q} t_i$ и затем
возвращает элемент с минимальным `t` (при этом удаляя его их множества). Если множество пустое, `Pop()` ждёт вечно.

- Для работы со временем нужно использовать `std::chrono::system_clock`.
